[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（170) 歐聯決賽 皇vs拜

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

strong post lm

lm

Lm

啤巴真廢老，成日拎隊中日韓想當年

世界盃有legend 冇

lucas moura

限戰力3500 不限

Any pvp?

限2500 la

3500啲人都唔得仲2500

同埋國家隊點會齊人

英格蘭 西班牙 砌到4隊出黎

西班牙 英格蘭齊 有啲唔係國腳啫

Same

個個都用法國 西班牙 有乜好玩

一係打洲際盃囉
南美隊
歐洲隊
北美洲
非洲隊
亞洲隊 啤巴

暫時我齊腳有英撚 西班牙 巴西 阿根廷 日本 支那 提子 意粉 法國

阿根廷 德國都齊 btw人腳麻麻

德國都有 漏左

打洲際盃算啦

啲人用弱隊就俾人屈死 邊個肯用

限回傳5秒

歐洲南美洲限3000戰力 禁出fp及傳奇

阿根廷國家隊要贏了

個個都唔肯限

一生呢，第3場多多定梁蛇？

Any pvp??

陽光

直接攪聯賽仲好喇，用返自己隊
唔用FP只可以用普黑，金銀銅

梁蛇呢隻馬
拎內欄唔識贏，跑外欄快過內欄，咩料

點解梁蛇個隻跑外欄快過內欄

梁蛇個隻勁技術型黎

外檔d草靚 無咁多馬踏過

你整香港隊嘞

我懷疑梁蛇個隻前面冇馬阻佢會有2倍加成
第3場多多實拎內欄，梁sir 醒水轉灣扔出去，有力一戰多多頂鎊

周一熱刺官網宣稱在上周六鬥般尼時左腳足踝嚴重扭傷，需要一段時間才能康復，領隊摩連奴甚至在記者會上證實貝雲積已經收咧。

摩連奴稱：我並不認為他今季內可以復出，我們已經習慣了，我們心理上很失望。

摩daddy好灰

想打世界盃先

佛系教波

屌，隻馬原來肥左成16鎊

肥仔波，跑得勁d

晨操個態幾好的
佢同我潘個隻都幾好個態

多多133鎊，3檔都仲有$3.2
廢老痴左線

1檔仲有隻我頓同雷閪爭位

世界盃anyone?

2千幾萬一個月貨仔

p牌有冇投

咩風浪未見過，唔係我帶隊，兒子可以踢到前中後場咩

阿根廷國家隊跟

go

新冷兵器，麥湯必殺頭鎚

做咩斷咗

有bug?

我開左

連唔到 都係算

打都打唔到

頭鎚King

頭鎚hattrick

停歐聯

迫害鏝城

今年馬體會

Go?

Go

等你

等我踢埋決賽先好停

鏝兩年後都唔知仲有冇得打

剛剛香港發生一宗強姦案
事主被射入4次

欺凌阿甲球員

你地打完就可以踢世界盃

全部出法國 西班牙 英格蘭

其實馬體會今年有機攞歐聯

3隻基沙文 換麥龜定vvd好

定艾力神 包皮

Vvd of coz

係街

我可以

Go lor

咩名

你開場

摘口罩

半場都過唔到

Again?
練多d未過到囉
你睇花巴
秒殺牛屍

咪燈啦

Pvp anyone ?

Inv me

What name?

黑警死全家

唔玩了

你距離勝利只差個佩奧爾同沙維
Again?

クズ

Pvp

其實隻game係咪nerf得好勁？

星期一前matchday打到上1100ranking

依家連輸差唔多10場

祖對祖，對手一樣team 你豬波
即係你__!

我諗真係我廢

唔好咁講 你黎id 同我地玩下先
你可以先同 菊花或者兔打
佢地既實力最岩測試新手

go?
965-274-103

可能你揀錯隊
今次我都揀咗祖，好難用

ok,今晚打哂兩場佢

點刷錢最快

on99 決賽點分兩場

亞冠杯決賽
打兩埸
計埋作客入球

換
一係打曜日(改版前) / 覺醒強化quest(改版後)
唔知台版改咗版未，40ap關嗰個

呢兩個？冇記錯好似冇乜錢

唔想繼續同我打？

Any pvp?

final?

Yes

玩唔玩長啲

唔駛，12碼就ok

you set and invite me la

Pvp?

042799272

Adding

派膠

Again?

好

覺醒結界有時會跌錢，一跌好似係一萬定十萬，不過機率唔高，無咩人會特登刷，最好都係等換

其實 friendly 點 set penalty
次次和波之後就完

我隻伊蘿蝦終於升爆五星lv100 魔法lv5+Doppel

隻驚8k同佢可以互補好有愛

12碼見到紐亞真係冇運行

全場精華：

半場2:2，全場2:2

日本仔？

我以前同牛玩過一排十二碼
你邊夠我鬥

Mazda 整到傻

Again ?

Pvp anyone?

12碼都輸，好打極有限

牛佬同我玩

12碼有路捉㗎咩

場場都大炒月兔

世界盃time？

比利時🇧🇪

拜仁贏歐聯
梗係用德國啦

Invite me

Invited

golf都整到傻

得jazz好啲

anyone?

度緊4重彩 大家聽日準備定銀彈

包皮

冇氣都仲跑到

One more last gam?

Pvp anyone ? Last one for today

any pvp?

高汁

id?

invited, go

同包剪揼一樣
捉心理

again?

今晚係熱刺之夜

901

咪扮，救唒人啲12碼

1粒夠了

Dier唔派膠已經當贏啦

U reli don’t know daddy
Daddy已經唔知連續幾多場失球

大家好

四川大地震慶祝唔知幾多周年

今晚咁靜嘅

天氣凍個個攬女屌西，仲同你打機咩

又講得幾似

潘1檔p 2.4
不過馬d積

幾好睇
aristo巴原來閉關練到咁勁
和到兔巴
賓周果球中柱可惜

diu ball diu女
聽日diu埋馬

我有起碼兩球中柱冇入到精華

慘daddy

熱刺

一個rotten 左既熱

無左孫興民成隊唔識踢

matchday 未打過 今晚又要出街

慘又要被人含撚

課金算啦咁平

敗家仔梅拿

有抽想抽先課

你打哂未

Rodrygo=mane

K 社暗改
Mane 而家唔識攝

高普:馬體會防守世界第一

摩連奴在歐冠盃中的魔力消失，他已經連續6年無緣歐冠盃8強了。

Jose 可以帶領阿仙奴重翻高鋒

無孫興民點踢

第6場幾得意
梁蛇分分鍾爆冷

潘明料超輕鎊內檔
梁蛇隻馬1800重鎊都carry到

陳嘉希
梁蛇
黃俊

快放3傻

三條撚樣尻放
後上雷閪又好跑

我頓又頂住個2檔

3場歐聯分組賽輸晒、入2球、失11球，唔講仲以為係1支三四線聯賽嘅球隊成績，但呢個成績屬於意甲代表阿特蘭大。

阿特蘭大歷史性獲得歐聯入場券，對細球會係一種鼓舞，但卻意味意甲「放棄」1個歐聯席位，因為阿特蘭大嘅人腳同歐洲賽經驗，都不足以應付呢項大賽。

歐聯8強

世界盃報名 西班牙:斯文

禁legend?

See 11

世界盃報名

西班牙:斯文
中國:啤巴

You have china full team?

世界盃報名

西班牙:斯文
中國:啤巴
意大利:鈴

升緊

又想做16郎

中埸主力 wong song

可以放心出局了

幾時打？

都未有16個乜你咁心急

睇吓升唔升得切德國
升唔切就西班牙

世界盃報名

西班牙:斯文
中國:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀:團長

世界盃報名

西班牙:斯文
中國:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀:團長
英格蘭：兔

牛絲：葡萄牙

牛絲：葡萄牙🇵🇹

貼個陣黎睇下

睇睇提子夠唔夠11人

4312
cron , felix
brun

葡萄牙有咩中堅

Cron , felix , Bruno = 11

好似冇閘

右閘咪鏝簡些路或者疤施美度

原來差6個
比我大換血賣哂

荷蘭得10個

葡萄牙無中堅

簡些路? semedo?

比比一個守2個

佢差6個咁多

居然無人揀法國

識簡一定簡中國

差隻cmf / gk / lb

pepe唔見左
Gk賣左

黑鬼唔得民心

屌，換個隊

牛佬
朝早打唔打場？

差唔多成隊都黑人嚟

比利時冇左閘

出巴西

仆街冇左silva

世界盃報名

西班牙:斯文
葡萄牙:啤巴(代牛巴頂上
意大利:鈴
隊遲d揀:團長
英格蘭：兔

Aristo: 英格蘭

葡萄牙無中堅 3換人算

牛：巴西🇧🇷3CB

炸彈後防
挑戰防守極限

等我諗諗先

大巴。西

世界盃報名

西班牙:斯文，黄前
中國:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀:團長
英格蘭：兔，Aristo
巴西:牛

美斯入藉西班牙
唔係踢唔到連燈世界杯

想砌德國同阿根廷，太難齊腳

德國無中場

發覺：哥雅

係咪國籍係就入得隊

Legend 得唔得

Reus kroos

係

Ok 我齊阿根廷
我用美斯
利申：德粉full team

Ozil

超多喇

勁

超攻擊阿記

羅美路比人456啦

法國明星隊 好唔好

美斯冇得參加世界杯好慘的
我調教下個陣done

美斯牙朗

世界盃報名

西班牙:黄前
中國:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀:團長
英格蘭：兔，Aristo
巴西:斯文. 阿根廷:牛. 法國:哥雅

打返442喇，如果搵到左右閘既話

羅美路綠箭好勁

抽唔到=無

世界盃報名

西班牙:黄前
葡萄牙:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀:團長
英格蘭：兔，Aristo
巴西:斯文. 阿根廷:牛. 法國:哥雅

英撚最齊腳

說好的支那呢

咁一係我玩德國啦
廢事重複

右閘美斯

西班牙:黄前
中國:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀:團長
英格蘭：兔，Aristo
巴西:斯文.
阿根廷:牛.
法國:哥雅，買馬

屌 都話係葡萄牙

中国

16強球王對決

Show me China ok

最強中埸

皇上

比利時無25圖

驚未

1隊阿齊哂

禁fp?

Wa，歷史產物馬斯查蘭奴

完美

球員卡
交易
睇國藉

阿記傳奇防中

用埋施蒙尼

是咪有得跟機 但我未砌好隊

唔用佢個仔

yes

更正
西班牙:黄前
中國:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀: 團長
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅
德國：兔

世界盃報名

西班牙:黄前
中國:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀: 團長 那星
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅
德國：兔

世界盃報名

西班牙:黄前
葡萄牙:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀: 團長 那星
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅
德國：兔

葡萄牙條中前場SS級

西班牙:黄前
葡萄牙:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀: 團長 那星
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 奧燒
德國：兔

西班牙:黄前
中囯:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀: 團長 那星 鳩
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 奧燒
德國：兔

我頓定齊齊發

齊齊發呢隻又係技術型，望空先識跑

紅粉呢隻真心快

西班牙:黄前
中囯:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀: 團長 那星 鳩
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 奧燒 買馬
德國：兔

屌原來我賣撚左B施華

葡萄牙

16朗

西班牙:黄前
中囯:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀: 團長 那星 鳩 一生
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 奧燒 買馬
德國：兔

歡迎心減磅wor

8啦岩你

尾幾場水呢

[size=6]由於啤巴轉隊不成功 中國龍之隊不夠11人 決定退出賽戰[size=6]

一生呢

！

133再-7？

報名Lm

第8咪埋隻眼都知係全民佳知

其實應該用日本
亞洲唯一代表

西班牙:黄前
中囯:啤巴(因轉葡萄牙不成功，憤而退隊)
意大利:鈴
隊遲d揀: 團長 那星 鳩 一生
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 奧燒 買馬
德國：兔

挽留

從這項數據來看，般奴不僅為曼聯的進攻端帶來了提升，也讓球隊的防守變得更加穩固。

頭場成堆狗餅

咪扮野wor

gun 晒1368

水箭龜呢

我自己好鍾意4-5班
隻隻都廢到仆街，sharp少少都夠贏

唔會退啦想轉隊姐

2心靈注都唔跟

莫西拉唔騎喎蔡daddy唔興玩減磅

gun埋囉

雷神成日揀錯馬

第8場，三班
全場最重既馬都咩唔到頂鎊，其他馬120鎊以上死撚緊
超重鎊，黃俊尻沖，成架大貨車咁，聽聲都知邊個贏

其實第6場齊齊發好撚有機

4連要我估2.4.6.9

第一場原本揀嘉應，但我頓個隻個態真係好難輸

拉素果班抽唔抽得過

yes

fp牙朗xb曼carry全隊

Immobile 勁到

唔洗番工？

唔好抽，留返聽日potw仲好

番工=收工
收工=開工

bar球探有braithwaite

bar+ 2* 25-29歲

傳波易到

報好d la

西班牙:黄前
中囯:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀: 團長 那星 鳩 一生 wai
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 奧燒 買馬
德國：兔

p應該穩

個騎練配西到

啤巴

1 2 4 9 12

佢7點3開工

爭一個

西班牙:黄前 奧燒
中囯:啤巴
意大利:鈴
隊遲d揀: 團長 那星 鳩 一生 wai
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 買馬
德國：兔

佢話退岀

中國唔夠人 我退左隊
玩緊葡萄牙

可以友誼戰時玩

幫吉巴子留位

反黎啦

俾英撚你用，有華弟

有監獄足球比賽
佢無得踢

人地入去當渡假咋，分分鐘晚晚獄警call埋g比佢

可能係d仔仔主動溝

有案底人生更精彩

Dllm

pes可以出個iconic moment

好煩惱

叫雞出下火個人頭腦會清醒d

好想叫

春

牛佬未結婚時係成日叫雞

100 rating 追平老馬

mario kart 送勁多野
睇嚟好唔掂

係喎 any mario kart?

個玩法太鳩

Qq飛車 屌打

10點後go?

Ok

任天堂有咩手遊紅得起丫
Konami 算好彩
Sega

tour 有得抽兩次水管
第一次就精選

pvp anyone?

Go ar
Ozil

有少少後悔2020年見刪灰人會有好多GP
於是刪走曬非金色人仔

但依家
屌GP又冇legend抽
又打唔到連登杯

go?

開個菊花杯

我都賣哂
on99一開頭話乜活動都用唔到我就賣哂
結果依家仲有人大半隊灰底

Go?
id?

Spain隊有驚喜 打442

958587036

可唔可以俾我混搭
參賽條件：至少要有1個classic no.10響場上

最多我場上至少1個classic no.10吖

Ching個spain點砌

打場咪知

唔夠人嘅不如限球員rating 80或以下 狀態c 或以下

簡單d限金波都ok

今晚先

抽曬個gp pool點會唔齊西班牙

個盃有無限乜

Why not 英格蘭+Scotland+ 愛爾蘭

下次can限戰力only

國家隊 +冇legend

限2至3個雙重國籍

有冇人發現轉球員防守，有d個球員會自動行2-3步上前

傳接，kdb自動移後一步接波

gogogo inv me

英格蘭大把人

Ok
日本，中國，南韓，意大利🇮🇹肺炎聯隊

invited u

同國藉

唔得啦
我用max level Haaland 唔用本身國藉人咪好著數

可以用中國隊掛羊頭賣狗肉

媽呀
牛佬呀
我終於贏左1200以上既對手啦

其實有都好 羅白臣＋巴利

你自己都1200啦

你要知道
我依家得金色人仔

不如俾我用巴西傳奇陣
最多前場出羅賓奴+柏圖
同埋依兩個打足90分鐘囉

no no no
1193咋
你1209全港第58喎

想用挪威了

依度好民主 see11

Join?

我自己都冇睇過個排名 原來咁高
咁輸都有得打j了

Join

16強報名完畢

頂班CB好廢

少咗個無野了

無野依個無野

Gogo

invited

有冇分組賽？定直接 16 強？
唔想玩一圈就出局

志在參與
魚腩隊

入錯post 出返去先

你幫我諗埋再投票

想天皇巨星 但我好撚憎梁家俊

again ?

食飯先 你個陣d前場走位幾好

班後備出唔出先

tune 咗排 始終都係鍾意cavani
屌你一用cavani即刻入返球

識貨

西班牙:黄前 奧燒
中囯:啤巴(因轉葡萄牙不成功，憤而退隊)
意大利:鈴
隊遲d揀: 團長 那星 鳩 一生
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 買馬
德國：兔

唔出
擺明0中場

pvp go?

食飯先

信郭能最後一次

U old list

Join 就入list啦

下次legend杯

firm用咩國家了

屌 好友祥勝

選隊啦各位

可以分四組，每組頭二出線打八強
唔想煩就直接 16 強

5，11，2

想跳樓了 牛巴

分組打6埸16強

改邊條list

P.15 373

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（169) 連登4強開打!

#947 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想死了

奧燒，前日街場撞到你隊阿記 記得你用Cavani
我用fp zapata 拍 Adriano
打到3:1，最後做咩放棄？

巴打你打到人地投降仲好意思講出黎

屌原來係你

試緊442陣
輸咪走佬

可惡
我要同奧巴報仇
Go

唔記得咩名

你咩名？

Force

Id?
我刪左你

832081685

即係成日睇岩馬 但臨場淆又唔敢買
仲係唔係男人

2 5pq好易

咪要郭能啦

下場買左5 8 9 11四重彩

奧燒我同你報左仇了
不過人地冇放棄比賽
打足全場

又係3:1

你點揀好友長勝

Ok go

得賞打劫

砌埋啲人先

得賞得唔得

痴線 索先生放都有

屌第4

潘明輝拉得賞

買位置嗰啲橙

條仆街3檔拉到啤酒圈
馬有架追得好勁

今日玩潘雷pq得啦

第一球㩒完頂波冇反應
Again

夠皮了

Last?

幫自己報左仇就算，下次先

3:1
2:3
贏緊5:4喎

蝦p牌仔

當你有投都差一半

dls想玩巴西先發現得施華同馬昆奴斯兩個矮仔中堅

今晚用 葡萄牙pvp u

黑波巴西中堅得3隻另一隻係雷斯

大師

第4場有冇水！

決定用法包迎戰

唔係5:4咩
做咩要貼埋出黎

唔通要貼堂
跟住日日望住幅圖警惕自己？

青黃不接

今日zapata手風唔順，靠Adriano同Vieira對你100 C朗Mbappe 算勝利左

人地臥薪嘗膽緊
日日望住張圖
先有發奮圖強既一日

不如你pin埋佢

置頂留投票 不了

仲想點
我意大利用緊銅波 bastoni 同銀波 ranocxxxxx

梁蛇盡力了

喜悅明區

太耐上黎冇玩pvp，留過記錄，等菊巴唔會del我

咁意大利係你抽唔到
但巴西係隻game入面得三隻
點同

梁蛇今場盡哂力，望空
隻馬就有了

塞死人咩

我只會留成日同我p既人
例如花花巴 同一生巴之類

Me巴西得一隻金

3，2，12

回本了

gun左3.9p
多謝牛巴
本身仲諗住買1，影都無

今晚見

多多太重

你之前個名係咪叫親⋯睇記錄有次同你連續打8場

我用緊老馬喎
不過我唔覺得你靠韋拉
似靠另外隻全能中場紫色人仔多

尾幾
3.9中段變奏影相贏爽到

今晚我地大戰十幾回合

好掛住花花巴
花花巴上水啦

Kessie?

唔記得了

@吉一花巴
上水啦
好掛住你隻牙朗呀
我俾你浪射啦

係
全場飛奔

花巴好似果晚回傳左幾球俾我嬲豬就無上黎
花巴子黎啦

gay

又掛住又射

吉一花好耐冇上連登
佢最近一次覆po都係pes post

花花
好d贏我啦

睇岩呢注

有冇人試過隻牙掂到凍野之後頭痛

一齊集巴絲之力召喚佢啦

me幫佢報左杯啦

痴線 2019年
好gay友

呢場好難wor

想贏錢買車

並沒有

菊巴有冇咁掛住我

買俾個仔屋企玩果d

呢兩日去咗打apex legend衝rank 今晚上水

報名杯賽啦，你地gay友

我係佢徒弟

買郭能真係喊幾聲

透岀晒叫晒糊可以都無

今晚報牛

有
好掛住好掛住

你隻牙仲痛唔痛呀？

有冇人試過隻牙掂到凍野之後頭痛

成年前-.-

博下2號 史忽隆配丁狗 夠冷

慘456

呢場都難

Ok go one

Piig

郭能又落飛

犀利 史卓豐沿途三疊

儲氣芙蓉莊

1:6

中左1 5位置q 但平頭點解得$39

你玩廢陣姐

唔識
Me 馬齡bb級

again? try spain

今日雷閪同我頓個態都幾好

Later sin ,差個電

所qp得兩倍

黃俊騎王
全民佳知

2 6 8 9 再唔中 買馬體會算

2，4，6，9

不如悅齊佢2，4，6，8，9

唔買潘狗

we go?

4，9，2
我頓撞贏雷閪

ok any mario kart pvp

俾我放隻綠龜解任

I go
U 開場

隻馬片黎片去

Go la

等唔等多啲人？

2min

大眾廢到，比隻輕過佢撞散

5g

連續5場第2

ok we go first

How to go

我開房你入

go, ugg?

yes
新手

啱啱俾人炒完1：6，唔好炒我

老司機

儲氣一個鐘-黃俊-全民佳知

算啦
pes炒完到mario kart

我愛馬

車尾燈都見唔到 跳撚埋

屌 又話有8個人打

黃俊今日有態

@4312 @牛

Mairo kart

屌你班友仔又話玩mairo kart點知就走去玩pes

巴打無運

孫興民下半埸 加速爆 射到就入
點知俾你封到位

ching下個post記得置頂

ok go

?

又多張

鳩估射波路徑
Again?

沖涼了 夜d玩

Go x口x

邀左

Any pvp?
利申新手 垃圾 唔識打 廢陣

你上半場lag撚到on9

你lag

go play 1

棍唔棍肥仔威威好

路明
But lag

黃俊都落緊

呢知場外檔有著數

即係冇lag啦

博佢爆

有lag喎

仲有
我唔係a巴
關我咩事

巨額肥仔

巨額肥

J2 揀A2
好大機1win

邊有

係咪一條心全民

Who go

全世界肥仔

巨額膽係肥

最後2分鐘肥仔要w or p?

全民4

早d買明月光

睇岩又唔買

On99巨額=伏

J2下次mute聲
屌佢巨額班友識唔識

說好的騎過唔騎，騎肥仔

佢有講過雷西死攬水箭龜放手應該有d野睇

果班友又燈又癈，得7隻馬都可以要5隻，仲唔中

唔放手

兩條第4

上次睇肥仔大把貨

果場我記得

唔只一次.成日都係咁

晏少少再打

Last sin

$10穿利，大巴黎晉級好有？

好 燈一燈佢

想買60000馬體會

咪癲

入球細

角大

馬體會淘汰賽未輸過

又差啲唔記得睇final

Ok who go

here?

yes 玩兩埸?
我葡萄牙唔夠人 加隻寄誠庸

Who go?

b曼好勁
帶波74米 1助攻

[雙殺利狗］[馬區］馬德里體育會 vs 利物浦

唔小心擺咗迪比
b曼真係幾勁

go
again

成隊葡萄牙靠佢
牙朗負責射同引走人

你識唔識開埸set12碼

識，今場set埋加時？

yes go

冇人go?

今晚full team

星如賽後難忍淚水 「打得好差，好對唔住呀！」

牙如

暫時算高水

老老豆豆 打淘汰賽施蒙尼真係有一手
分分鐘今場再炒佢2球
馬體會點會失到2球

最壞情況1:0 加時再比利絕殺 主晉
但我有得走盤

第2情況 利贏2:1 客晉 都有得走盤

成隊踢兩個
比比好唔掂

始終都要俾你b曼助攻

last

B曼話有我就夠了
go

今場就凍結你b曼同埋牙朗

d後防新人黎
熟練度唔夠 又未升lv
跟甩哂

Ok one more

Last

召喚一生巴
快d上水同我打

頂 你好彩

洛里斯離門兩碼神救

b曼回防阻包皮單刀

嗰球竟然唔夠跑

打多場？想用巴西試下

10mins後ok?
開左埸sim

ok

go,用巴試下先

聽日又要抽傳說

最愛的是得不到

唔敢抽giggs了

仆街差少少輸波
罰你睇跳舞先

朗甸跳舞幾型，第一次睇
巴後防太矮

睇下啤巴係唔係度先

應承我 聽日一齊課金抽legend

go? 玩下法包

You? Abraham 果球（adriano分比Gomez再傳中）係必入既，竟然比你破左金身

必入

Dumfries 狀態D，收埋左，如果佢傳中就必入

Gomez 冇 pinpoint crossing

扭完扭完再扭過

洛里斯下箭好咗逼和

Again?
今次黎真

real last,打埋瞓

慘
仆街442
好難打穿

拿卡藍箭都咁敗家半場忍唔住要換走佢

Last?
Real last?

不了，要瞓
和氣收場

黎多場先啦
難得咁夜仲on緊

聽日更新包皮會冇態

菊巴，咁夜等睇歐聯？

打場？

Want go too, give me your I’d?

Gogo

634449237

上水打呀

go 到睇r聯

第2球幾靚

我轉個陣again?

go lor

Go now fast go

靚波

Again
I am king of pes

下次再玩

易玩到
你好彩和到炸
go 1 more

好，歐聯開波

咁易贏me咩

未俾你開心半場先囉

Half time pvp

Go la
半場屌打你

今日有d易玩
唔洗同吉巴hehe？

Go 左先

你完場先同佢hehe

TAA狀態上A了

一球今日收貨
你今日後面幾炸彈

好易玩
唔須要贏太多
1-0就夠

你3射2中
但我6射3中喎

邊個炸彈先

易條毛咩俾反場你囉
勝負和各一輕鬆啦
你同吉巴he啦

唔理，總之今日me輕鬆d

吉巴幾個鐘前俾我2w2d1l左

佢今日好渣
吉巴快d diu多佢幾場

Extra time

atm勁到
利記個龍

有求必應

利狗

Wa diu no ali

德國：poonpoonkl

慘

牙朗，rugani

The footballer, Daniele Rugani has tested positive for Coronavirus-COVID-19 and is currently asymptomatic.

Juventus Football Club is currently activating all the isolation procedures required by law, including those who have had contact with him.

啤巴=利=無撚錯

利物浦16強光榮出局

試新仔

VVD如果行前一步就offside
進級左喇

唔敢上水

蝗棄將都入2粒

跌到仆街

仲有得跌呀

Neymar 世一

「我們的表現配得上晉級，但我們不想就此止步。今晚我們值得為此慶祝，我們球會的球迷是世界上最好的。我為我們感到驕傲，我們有著偉大的品格，在歐冠盃的征途上，我們希望能走得更遠。尼馬踢了一場偉大的比賽，球隊上下都很團結。」

原來你未走

要怪一定怪阿祖安
btw南也拓實呢

其實諗真 都係買晉級好

見係你，私人醒你
托緊指數，個股跌到仆街

你點會覺得佢會走咗

買左
利物浦

冇用架 佢覺得會反彈

英超球隊最多16強是常識吧

講左逃生門重開冇人信

跌市點會點1-2日咁短

最少都6個月跌市

呢個真

一開市唔放都知咩料

我本身都估到打加時
估唔到利物浦守唔到去互射12碼

岩岩醒

前日呀

依家應該有人玩

Who?

pes維護都冇人玩就真係冇人玩

2個月無on game
牛佬dl返未

星期四 mairo kart日

K社今日更新應該有排未入到...

派md coins未
終於打哂4萬分

世界盃抽籤未

你選咗咩隊呀

未選最新張list呢？
啤巴點樣？支那定提子

西班牙:黄前
提子:啤巴
意大利:鈴
中国: 團長 那星 鳩 一生 wai
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 奧燒 買馬
德國：兔

葡萄牙實測完成

全隊得2個人係超班
其他

西班牙:黄前
提子:啤巴
意大利:鈴
中国: 那星 鳩 一生 wai
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 奧燒 買馬
德國：兔 團長

支那不了

葡萄牙d後衛我3換一換返黎 金波

用比比守 對面包皮 fp基沙文
慘到 跟甩哂
可能熟練度唔夠

球王felix?

再轉隊

無事 升返

點解唔揀英撚姐，有華D

得lv10 隱左形

Team用russian有國家隊用

因為見無人簡葡萄牙

入pack

本身想用荷蘭橙，但唔夠人

慘牛牛

堆牛死哂

中田英壽

肉酸

好廢未更新前仲要銀波

K社呢期好窮咩

用咩隊

搵到5條荷蘭橙就轉用荷蘭

好似4個都有

冇 icon moments

西班牙:黄前
提子:啤巴
意大利:鈴
中国: 鳩 一生 wai
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 奧燒 買馬 那星
德國：兔 團長

垃圾
有新legend先抽

No one mario kart

成場波利壓住黎踢，唔係個龍on9應該贏咗

西班牙:黄前 奧燒
提子:啤巴
意大利:鈴
中国: 鳩 一生 wai
英格蘭：Aristo
巴西:斯文
阿根廷:牛
法國:哥雅 買馬 那星
德國：兔 團長

廣xx出唔出rugani

update完rugani係咪變E

抵死啦
迷軒冇一個係蘑菇

Lm see 16強到決賽都要對法國

That’s why I like daddy more than 施
兩個都defensive , 但全盛daddy 對巴先要用呢d19招

未必 睇頂置

有3隊中國

正選
驚就唔好踢

有totw流出未

c
c for Chinese coronavirus

擺踢，唔打廢炎隊

??
肺炎係意大利傳出架
而家個個都驚意大利人
你唔好用牙朗囉

又唔係真人 做乜

法國有人中招

下年應該要借feilx去英超啦
琴晚比人撞左幾下已經散晒咁

班old seafood最近迷上pes pvp
玩咁耐都唔悶

瑞士應該爆

意大利福利部長：中國欺騙了我們，該疾病的傳播速度超乎尋常，比中國給我們的數據快得多。中國給意大利政府的數據都是假的。

Tom hanks 叫雞

真男人

5000

覺得貴既 搞gay應該平d eg

屌你post完未

用似國家隊波衫 唔用

用咩波衫洗撚你批準

同意 睇下相仲好 影得幾靚

屌你增加投入感啊

Gay bear

其實pes咁多男 應該幫大家拍下拖

Gay

好在我絲😘

tb同tb搞既圖 要唔要

Show me

Ban

出3mb更新，係咪為咗飛走監躉細哨？

my8蚊

雙性

mario pvp？

Ok what is yr id

425330722533

Added

update out

日本仔睇唔起人生硬精彩既人

監獄杯」賽事由15支球隊參加，以5人一隊的形式在室內比賽，但賽事所需的費用和裝備由囚犯承擔。不過媒體指出，朗拿甸奴對自己不能盡快出獄感到失望，他似乎沒興趣參加這項賽事。

Real football king

we7有咩抽

Mario kart =on9 games

不要扶他！

場場都第一
最後一場出兩次火箭比我

有祖cs

我係崇優，不是迷軒

馬體會西甲排緊第6 歐聯8強
如果2個都腰斬 咁咪又係迫住踢歐霸

慘，iconic moment典算

8$ 針

臭兔想中邊隻

我諗飛app logo姐

第一場要：太陽戰馬定紅磚？

van basten rikaard torres alonso

唔預我

今期

我連老味黎加都中唔到

波健士
彭國年當日一黎就變彭神

冇
有黃底就唔抽
數值唔重要

垃圾

你都冇上水

玩斗財星，輕鎊，縮程，4歲馬未來

玩斗財星」父系「金同德」（TIGER PRAWN）於2006至2010年在香港服役，由苗禮德訓練，六捷全於谷草1200米取得，當年最高評分衝上101分。這匹產自南非賽駒退役後2010年起在紐西蘭配種，暫未有子嗣勝出黑字體錦標賽，大部份於短途賽取得成績。
「玩斗財星」由澳門練馬師錢健明在紐西蘭兩歲拍賣會以35,000紐元投得，在外地試閘輕催下勝出，但在港出試走勢平凡。「金同德」當年窄場性能出色，而此駒母系下線源自歐美血統，或會遲熟一點，暫只宜觀望走勢

新雷閪

1400-1600
200米14秒
跑1200分分鍾1:09

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（171) 歐聯冠軍 月城雪免+世界盃開鑼

1400比上年快2秒

正路紅磚 但星期六

我想要波健士

星期六有咩特別？

爆冷/場場1.8熱門

場場含住 黃號南 楊明倫2條狗撚就得

入得！

This Special Agent can sign the following players from the Iconic Moment Series: The 26/11/2000 match version of G. BATISTUTA, the 17/06/2001 match version of F. TOTTI, the 24/10/2001 match version of CAFU, and the 06/05/2001 match version of H. NAKATA.

紅底

要抽了

唔要新雷神？波件士

暫時睇岩
4場10
6場11
9場10

好似買過幾次 麻麻地

唔係第一次黎香港咩？

唔係 上年黎過幾日

其實除非一次過抽曬同一隊著隊衫，唔係其實冇意思的

今日好似day4 送黑波

聽日先係

廢

開我名

今日都照送黑波

仆街漏咗一點

雪免

黑波中幫老師

葡萄牙暫時得啤巴用

CAFU
巴西版
羅馬版
係咪會有米蘭版?

之前LOGO, 我估細哨會出米蘭ICONIC

一抽中ibra
但我有

更新1.5gb?

中depay

中大力神

你可以用荷蘭國家隊